تصفية مسلحين اثنين في داغستان
 أعلنت لجنة مكافحة الإرهاب الروسية عن تصفية مسلحين اثنين في جمهورية داغستان جنوب روسيا أطلقا النار على دورية للأمن وأوضحت اللجنة في تصريح لوكالة تاس الاثنين يونيو حزيران أن الاشتباك وقع الليلة الماضية قرب بلدة باماتيورت في منطقة خاسافيورت الداغستانية حيث كانت دورية مشتركة لجهاز الأمن الفيدرالي والداخلية تقوم بالإجراءات الاعتيادية في تفتيش السيارات المارة ولدى محاولة رجال الأمن توقيف إحدى السيارات المارة أطلق شخصان كانا يستقلان السيارة النار على رجال الأمن وقعت اشتباكات أدت إلى مقتلهما وصادر رجال الأمن رشاشين وذخائر و رمانات من السيارة وتم التعرف على المسلحين واتضح أنهما من أعضاء العصابة الإجرامية الناشطة في منطقة خاسافيورت وأكدت اللجنة أن الاشتباك لم يؤد إلى سقوط ضحايا أو مصابين في صفوف الأمن أو المدنيين  تاس